621可能落雨

有無巴絲打個日一齊著黃色雨衣
發夢見到個日如果有幾百一千人著 個畫面應該幾震撼

邊到有黃色雨衣買